GEM鄧紫棋首歌連歌神張學友都讚好

會員 @歌神張學友

牙友唔係呢隻光頭狗

咪屈啦

十八鄉?